Toda la iformación de este proyecto está en el wiki de Malespace Madrid.

Perdondonad las disculpas, pero me cuesta mucho esfuerzo manetener la información duplicada en dos lugares diferentes:

[wiki de MakespaceMadrid]http://wiki.makespacemadrid.org/index.php?title=Reloj_LED)
